[發夢] 警犬內部訊息

SSP SR 剛剛來電透露，各單位會陸續要求曾在平亂行動中曾使用武力，如發射槍械或揮動警棍驅趕暴徒等等的同事，交代使用武力的原因，這是要根據PGO作出justifications ，希望同事不會過於敏感！

利申:啱啱發夢有人send比我

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

暴你老母

清算來了

本土派都被政府清算得耐

其實無人知你打d 簡稱係咩

未知真定假
係咪又想幫警隊漂白

抵死

PGO = ?

收返d名畀COC？

收皮啦傳傳傳 傳你老母啊

班犬大鑊，今次實有人比人送上海牙，而家鬥快割席

Police General Order, 警察通例

pgo?

無一個係無辜

警你老母
傳你老母
P 你老母
S 你老母

姐係全部狗仔囉。

已無用，對此工作既心已死

清算左再通知我 thx

作反了作反了
班狗肯定屌鳩蘆葦蔥唔攬佢地
好機會好機會

係呢 用盾牌打一個訓左係地下既女仔頭 到底點解呢可

咁渣波波果個洗唔洗解釋下

唔需要交代, 直接用戰爭罪行起訴

冷靜d先 各位唔好打飛機住

傳

個個講句覺得自己生命受威脅就冇事

晒氣，調查完實無事

最後割pc仔啦

沙展時沙老鬼 :
驚你有牙, 炒我賠400 萬

幫辦 :
我冇叫佢射呀個新仔咁緊張

清算

使用過多武力既一定要坐監

敢headshot就冇一個係無辜。

轉下簡體字就可以原篇send畀藍絲group

PGO=police general orders
應該係投訴及內部調查科做嘢了

低層狗用完即棄

搵出黎表揚咋
下次有大紫荊

疏疏.....疏疏ly ....Sir 我唔識解牙....

推到警渣道歉

收撚皮啦

班癲狗革職坐監先再講

WOW！！！！

應該唔係割席清算嘅

因為警務人員係正義嘅

冇一隻黑狗係無辜

Condom

唔撚信 今日大家一齊出嚟

排隊上庭先講
已經臭名遠播

真係送上海牙法庭再同我講

打到記者已經係等同恐怖分子級，邊個想上海牙就攬啦

大家唔好咁開心住
佢地一定會搵藉口
未必清算到

想推前線祭旗

定係紮職申報表

[發夢] 中共內部訊息
刁斤平因64,69,612事件質疑林奠能力
林奠將需進行USB, IDD, JAV
以交待事件中IFC的USD

多數係又低階又老個批比人清算
寧願要批後生無腦重好
低階警察=condom

冇source 既廢話都有人信?

我對呢個所謂訊息有啲懷疑
正常點會對毅進仔用到justification咁高深嘅字

根本差佬只要按章工作就相安無事，你有你衝，我有盾擋，頂唔住咪撤退囉，香港人搞到d乜吖，發泄完第二日就返工返學啦。

邊次有用
P 你老母

我理閪佢點解釋點鳩樣寫 影撚晒就返嚟受靶啦屌

冇source我話你老母姓盧都得啦

交代細節如下
"汪汪汪汪汪汪汪汪"

暴你老母
上一頁

割席行動黎料

未必清算
可能聞到燶味
幫佢哋作定故仔咋

魏進仔有冇咁好文化明曬PGO條例

大家冷靜我地可以利用嚟做文宣
整張圖懶係網上流傳
之後再同啲廢老講警察做正義嘅事俾親外國勢力嘅高層清算，代表警隊腐化，高層受外國指示
或者話少數年輕警察教唔熟，警隊前輩齊反對警權過大

警察冇一個係無辜

抵啦
黑警死全家

記你老母

一個不漏咁清算！！！

警察通例

魏進仔：支槍走火

Source?

大家冷靜我地可以利用嚟做文宣
整張圖懶係網上流傳
之後再同啲廢老講警察做正義嘅事俾親外國勢力嘅高層清算，代表警隊腐化，高層受外國指示
或者話少數年輕警察教唔熟，警隊前輩齊反對警權過大

文宣機會嚟
後真相年代唔好輕易信流傳資訊
反而要用嚟做我地嘅文宣工具

red]戰爭罪行 國際法庭[[/red]

古中國既孫子兵法
真定假都好

人道罪行
送去海牙國際法庭

大家記得出黎

投訴及內部調查科咪又係幫自已人

SSP (Staff Relations) = 高級警司 (職員關係)

老差骨精到尾啦

係得啲新移民毅進仔先咁搏紥

鬼打鬼?
聽住先

正解
平時點解話香港人連中共既十份一都冇

有撚用 理鳩佢 唔係國際組織乜都係假

幫辦有沙紙嘅

根本就係，都唔明班魏進仔唸咩

自己上總部天台啦

都係自己人查自己人

唔係一早話使用武力唔關高層事咩
話係現場既指揮決定

關我撚事，所有差佬都要死，話咗冚家產就冚家產

一日未有正式傳媒公佈清算
一律消息我都唔會信

出曬樣個幾個衰硬

未完架
我地未贏架

毅進仔識唔識justifications呢個字

關我咩事

9成係啦仆街警犬

個女仔成身都係胸器我嚇親

個新仔手震開左槍，呢個新仔留不得
一直向下推

我得閒都會去HMV 買DVD

有條撚justification咩

JPO準備士氣受打擊

然後30萬人太子集會？

例牌都係寫啲咩自己生命受威脅呀
暴徒情緒不穩有攻擊性呀
乜乜乜嫁啦
成班咁開心做乜

【突發】正式向公務員事務局投訴警犬！一網打盡！

我地嘅獨立思考係我地自身嘅防衛牆
唔好輕易俾人攻破
而最佳防守就係進攻

可能人地論功行賞啫？

老差骨就係許蛇同淫照事件個阿蛇咁

割了， 等睇以後士氣低落面對示威hea 做

清算左發報夢啦

我哋要儲齊啲相，有警察編號嗰啲

叫SSP SR落黎見我.jpg

晒氣啦，自己人審自己人

扲槍指嚇記者 算唔算犯法
雖然人地叫佢DO IT

送到海牙國際法庭
er....er....er....I can’t find the right word

各位巴絲唔好跟車太貼

祭幾個毅進仔然後堆白衫、西裝佬想當無事發生過？？

血債血償

差人都係打份工啫 佢地都好慘架

有聲

班狗會認咩？
尤其係啲速龍，無no. 又遮面

屌 好撚嬲

仲會有人信咩

拎黎笑下姐最後邊會有事，今次都影唔到樣點告

搭地鐵既大家放低個背囊落地下畀多啲人上車pls

COC AOC AOE BOB G9G

割蓆大賽再次展開

清算班罪犯克警

錯咗

交名上庭先講啦，唔好打飛機住

班狗好多short form 唔識讀英文係咁

btw
[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

開槍打頭果個呀海牙等緊你

Captain上身

告哂佢地上國際法庭
本地監警會只係無牙老虎
分分鐘仲有得升職

又出口術，清算咗先講啦屌

依家先黎補獲同放風?

屌你老母

追究到底！

清算 割蓆
打人既送去守水塘

有人宣傳黑警既惡行
好多中老年人都埋去睇

抵啦 輪到警犬篤灰

坐香港監有鬼用
送去國際法庭啦

Pokémon GO

自己人查自己人算鳩數把啦

我就唔撚信差佬圍內會狗咬狗
咪撚幫狗洗白

射到成地都係

聽講國際監獄入面果啲係一等一的國際罪犯黎
唔係恐怖分子就係軍閥

毅進仔識「justification」？
我就唔撚信

棄卒保帥，抵啦
今次再委屈啲啦掛

Capo咪又係死差佬

暫你老母

暴你老母！

內部查有咩用 肯定互相包庇
只有一個額外嘅獨立調查機關先至會真係有用 但係班契弟連監警會都唔理
只有向國際社會要求制裁佢哋先係唯一出路

暴你老母 賤種冇一個無辜

許蛇係咪退咗休?
新嗰個姓江一睇個樣就知係仆街

監警會咪又係廢

唔知邊個咪全部清算 等狗咬狗

得罪講句點都係佢哋贏，揾外人查又無權罰佢哋，淨係可以譴責，揾有權果d有全部都係佢哋既人，所以一定要靠國際

坐監喇垃圾毅進仔

會有人認？

推到班戰犯pk

都會去macau焗下桑拿

僞進仔：Pgo= Pokemon go

國際刑事法庭你估講得笑

咪又係搵兩個散仔際下旗

當休班警處理

上得去等於世界罪犯

睇下朱蛇同柒警就知呢個垃圾社團幾咁官官相護
被判有罪都一定用公帑補番有突為止

啱呀

毅進仔有得去海牙旅行開心死

唔好鬆綁

自己友查自己友
邊個寫得衰拎出黎祭旗

長輩圖啦

灣仔警犬總部對出

疑似有老便影大頭

咪撚咁開心住呀
一日未發生，一日都唔好開心住
無一隻狗係無辜

一定要清算你地班仆街！
唔好以為當冇事!
大學繼續fax公務員事務局

制度有效運作 就唔會咁啦
今次又想fake 邊個

真係清算先打丁啦
個個鳩up 又當吹風

你睇d用字都知唔會係咩大清算下話

police general order 警隊通例

話白衫叫咪得，我都識

收皮啦黑警
點洗都唔清嫁啦你地

睇美劇，美軍拉完果啲就送去果邊

阿sir表示：交你老母代

棄子，不足惜也

憲委割督察
督察割老散
老散割咩

SSP SR係？

拎曬去打靶就岩

fact check啦

就算會推都肯定推班毅進者食哂
但亦係一個表示 話比佢地聽唔好以為自己大哂

當然更加大機會係做樣扮調查

老散自己諗, 隻鑊你就食撚梗, 墊屍底啦

黑犬去遊行示威啦，我地去做返佢地返工，維持秩序
再打到佢地仆街

er...er...i can't find the right explanation

咪撚LIKE啦, 又打飛機咩對住D唔真實既資訊, 係捉撚左班狗出黎清算之後LIKE都未遲

老散割脈死撚左去算喇

全部人都要清算

唔係教大隻左啲字就會有人信架

篤灰
送前線警察去死
大粒就升職加薪

PAJ要求OHT解釋但係UI撳住左件事搞到GH通知唔到比HFYKl要求公開交代事件。

What 柒 you say?

警犬：交你老母

黑警：P你老母

14202525， 推， 求真實

push

關我撚事
未撚有警察坐監唔會開心得落

速龍份報告咪有排寫

唉唔撚知 放左之前果班人先講野

一定要清算韋sir Benz sir 速龍小隊

「突發」警犬話唔爆頭會意興闌珊

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

一向差佬都要寫report
唔覺得有清算嘅感覺
不過嗰班亂噴亂打既死撚緊

散仔比人清算

警監會都唔做野，你班友平時連幫市民開Case都多想嘅今次會主動查返自己友咁仆街？笑大人個口咩

之前爆人道問題
拉D犯JJ 彈JJ果間?
送哂D狗去香港人唔介意呀
最好切埋JJ

自己人查自己人！！有乜人！！！

警你老母啊， 收皮啦想幫自己洗底

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

最多都係寫report照吓肺就算。所以唔好打飛機。

一定係想搵藉口
大家唔駛打飛機住
內部調查即係無事咁解

差佬全部告暴動罪啦

佢哋就好啦
唔使錢可以去荷蘭

可以好似牙朗咁嘆世界

我就鄧d 阿sir 慘啦

事後有機會被人追究，個個高清大圖有樣有相有片
分分鐘擔心到晚晚訓得唔好
Facebook /ig 又要即刻delete相, 改姓
另一半/仔女又唔知返工返學會唔會被人排，有說話聽
老豆老母夜晚報夢 問你個不孝子做咩改名

訓醒第二朝
白衫佬又無事呀
屌如果要交人
未搵著d 藍衫囉......
邊個之前得罪過自己上司好睇路
唉...

會唔會「下次唔好啦下」

除非正式出通告
否則我唔信

只要黑警查黑警 我唔撚會信

呢D位今日要開工？

邊個用暴力就邊個紮職

都唔係架
正式文件, 第時有乜事實推佢出嚟祭旗

差佬食屎吧！

上左海牙要交人就搵佢祭旗

升職登記咋

任何時間開過槍都要寫report
正常手續

遊行人士請呼籲警犬保持克制冷靜

唔好呀，如果個女仔出嚟，告個警察性騷擾佢，好大鑊，刑事嚟，會影響份工，千祈唔好叫個女仔出嚟告個警察呀，你知啦，趕示威者好多方法，9成警察係男人，“唔小心”一時用錯，連女權都得罪埋，多個敵人，少好多朋友，好大鑊，千祈唔好咁做呀

海牙見
而家走佬趕唔趕得切

好心你地唔好咁天真啦
全部都係佢既人

暴佢老母

Dllm 唔好諗住交幾個散仔出黎就算

掟幾舊磚都叫暴動真係屌你老母啦死黑警

令埋身上個cam出黎解釋下囉，揸得棍開得槍唔怕認喇

唔好洗白
只喺比個機會佢地白紙黑字寫低理由
用嚟做證據解釋合理性

你見佢用暴徒都知

戰爭罪犯

磚都驚就咪撚做警犬啦

阿sir 非禮唔洗你教

員佐級
預撚左硬食啦下嘛 低級職員

是但寫咪完囉，搵一兩個未過試用開刀交代。完

聽下就算啦
唔好打飛機打上腦
人地放下風等我地鬆懈、輕敵啫

聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

成地精

準備割條賓周落黎祭天地啦

寫格仔紙啦偽進仔

上面個啲唔撚認落order
咪求其隊兩件出嚟交差

唔該要求埋係各大社交平台失言既黑警，都要佢地交代原因，至少要留record影響佢地升職

我覺得警隊係會有人要人頭落地，但應該唔係因為開無雙整傷香港市民，係因為做得太難睇壞大事

又開始割了

曬9氣 有狗因此被清算再講啦

清算來了

前線低級狗慘被中出即棄

係時候交condom啦
你估真係俾你任射

當時思維很危險，市民生命受威脅

清算黑警

又想幫黑警

割到最後
毅進仔：支槍自己走火射左粒彈出黎

老散割落支槍度屈佢走火

文字存檔
做到野嘅全部升職，清算嘅就搵佢哋出嚟

¹¹

做下樣，然後個個都話自己無用過武力。

有撚用咩, 黑警互相包庇是常識吧

必須的！

衰撚個發泡膠啊

狗竇做嘢關我哋咩事，你比例查正常喎

等上國際法庭啦

係呀嗰啲老差骨全部終點在望
驚條春

收皮啦屌你老母
搵鬼信

應該係公務員事務部個篇投訴方法有料到

黑警一定要比義士一個交代

傳傳傳
傳你老母咩

開始清算d狗，一個都不能少

做得犬良心就一定冇架喇 但我覺得裏面係有分鷹派鴿派 處理今次事件果派肯定食晒屎 另一派在笑

Ms. TSANG Shuk Yin, Karen SSP (Staff Relations)(Personnel Wing)
曾淑賢 女士 高級警司 (職員關係)(人事部)

烈士R.I.P.
1:
2:
3:

千祈唔好鬆懈

傳你老母

黑警

黑警點會講自己打人

屌你老母，唔會對警察同政府再有任何信任。收皮啦

內部清算關我撚事，你班友一個波拋十鳩幾廿次，有啲良心服務市民既仲會留係度為虎作倀咩，屌你老母

…咁易告得入咩......

將精力投放在其他地方啦

dont waste our time

同isis冇分別

用棍唔認，開掟咗催淚彈同開咗槍嘅邊有得唔認？
開王喜話齋，還槍要點倉㗎嘛

七狗案,中區成間狗房無晒cctv錄影記唔記得
不過依家仲敢唔敢咁樣做就難講

笑左
自己申報？

要求D散仔打手寫report佢地識撚字

道歉呀 記你老母同自由西

中岀完你我再戴翻個套咁啊？
多撚謝

出嚟行, 講口齒, 話咗冚家產就冚家產, 冇一個差佬係無辜的

可能論攻行賞。
之前好幾次班狗越串越扎得快

堆

CONDOM

緊係割落枝槍度話枝槍攞果陣已經有問題, 射返個波落槍房度

點解唔敢，始終不能樂觀

SSP可能係高級警司？
Senior Superintendent of Police